男朋友對佢啲兄弟仲上心過對我

佢記得啲兄弟嘅生日（大大話話都10幾人，證明佢記憶力唔差）都唔記得我地嘅相識周年紀念日！

唉真係好失望☹️

感情問題一律建議分手

感情一律分

唔夠你快

我自己身為女仔，其實都唔太記得同男朋友紀念日係幾時，只係記得大約月份

咪咁

gay

佢係完全冇咗件事！

唔會啦-.-

拍左幾耐拖
如果只係一兩年都唔記得就好衰
但如果已經十幾年可能真係唔記得

感建分

第四年😔

我仲好記得，而佢年年都要明示暗示先記得

我老婆都咁講

但你諗下
論資排輩個個兄弟都幾年十幾年
兄弟之後又唔會呷醋
唔會話有左一個兄弟之後唔可以同第二個做兄弟
有咩柒事都可以拎出嚟分享
又可以傾下邊條囡正啲大波啲
正常係fd啲

但
你作為人地既伴侶
有咩難關，唔開心，艱難、寂寞既時間
男朋友都要同你一齊渡過
一個男人最軟弱一面都係你面前
呢點兄弟比唔上

你只係雞

我冇怪佢記得啲兄弟嘅生日，只係想佢記多一日啫😔

請尊重

屌你
相識點記呀？
拍拖記念日就話啫，
我都唔記得邊日識個frd啦屌！

但我記得wo

你on9姐

點解？

你做埋佢兄弟 佢咪記得你囉

相識紀念日咋喎

記拍拖紀念日、生日就夠啦
見我細佬仲同佢女朋友計埋相識100日、200日、300日、一周年；拍拖100日，200日...
仲有節日、生日
一年咁多日子要慶祝

唔記得咪唔記得囉八婆